除咗豪華戲院 香港邊間戲院最大？

有幾張免費飛 想搵間大啲冇乜人嘅戲院睇

新光戲院

唔睇粵劇 thx

午夜場邊度都冇咩人睇

肯定...

私處中心？

銀都

新城市

海運

執咗十世啦喎

尖咀華x(小甜甜個間）

又一城1-3院
海運
奧海城The Sky